軍政府黑狗個新宣傳片係咪想恐嚇打壓人？

搵親啲公關都係靠嚇想人唔上街
依加出街示威戴眼罩豬嘴
就非法集結暴動？
黑狗亂開槍渣車撞人天橋扔垃圾桶
負責左未 有一隻狗比人告未？
香港人真係好撚慘 有個咁無恥呢嘅政府
究竟黎明幾時先到

犯法又點？黑警好似對自己人咁唔執法咪得囉

無必要唔好禁入去比佢賺views
內容就係屈你做每樣野刑責

拉左陶輝未

已檢舉

軍政府黑狗已經不停做野
清算抹黑我地
我地仲要面對五毛公關分化
之後嘅路一定仲難行

路過記得檢舉埋條片不實資訊
唔好比政府誤導公眾我地係罪犯

就黎6月

查都調走左
莫講話拉